砌機而家砌定等電腦節先砌好？

如題
求解

電腦節=水魚節

水魚節姐係咩？🤔

等到等唔切先砌

有人話電腦節會降價同出新野
甘姐到時買會好啲？

有睇開個價既都知
根本冇降過價
只係借口清D倉底貸

電腦節d產品多數係次貨或混合品，係平嘅，不過砌機會好過佢，除非你想買手提電腦

甘深水埗果段時間會吾會平？

甘你老母吾你老豆

鍵盤俠出現了

返5p 啦

咪信上邊班腦場狗 電腦節佢地賣一件蝕一件
買大減價既舊model就得 新款得個貴字
用落差唔多

電腦節係參加商戶先有，出面果d叫市面，唔會有平

00後連咩叫水魚都唔知?

返5p啦屌

電腦節 notebook 會平？

深水埗有腦場電腦節

價錢就見仁見智啦

有可能有部份貨品有特價啦

我印像中上年coolermaster 隻白牌火牛係平左幾十蚊

但絕對唔會平得多

反而因為個幾日有大量消費者

有鋪頭反而會賣貴d

仲有買滿幾多幾多可以抽獎咁個d囉

咪答佢啦 5p仔仲要串柒柒

梗係等電腦節啦,d野平到仆街,間間鋪蝕住做
只求打個和,大家開開心心買機

LM

邊度買到平同抵既手提電腦

淘仔

P牌5P仔都應

收皮啦屌你老母5P牌仔